索尼 微軟各捐一百萬支援武漢肺炎防疫

G持

老任或成最大贏家

武漢官員：多謝晒

咁和味? 又可以發死人財 D錢拎俾D收成期撚慶祝支爆自己去移民

正常人都知係唔會落到去平民身上, 又益班官

100萬心意，公關

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

保護費嚟

100萬人民幣咋

100 萬對佢地黎講濕濕碎

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

100萬做吓樣
呃班支那豬繼續買switch嚟玩

*ps4先岩
傻撚咗

99萬落晒高官袋 真和味

係100萬

兩間奶共 垃L圾